其實活豬業界人士只要做一件事，香港市民就會對啲豬充滿信心

將示威帶黎嘅豬，是但一隻即場殺左佢，然後全部代表即場割一塊生食。

咁香港市民咪對啲豬有信心囉！